﻿=================================
копирование в clopboard
=================================

Утилита предназначена для автоматизации процессов передачи данных через клипборд.
Позволяет копировать текст в клипборд и брать его оттуда.

.. automodule:: mc2py.clip
   :members:







